---
title : '6C2 - Calculs niveau 2'
description : "Sixième : Additions, soustractions, multiplications et problèmes avec des nombres entiers"
layout : ../../layouts/ArticleLayout.astro
---
import Pdf from "../../components/Pdf.astro"
import Youtube from "../../components/Youtube.astro"
import Url from "../../components/Url.astro"


# 6e - Calculs niveau 2

## Fiches d'exercices


<Pdf src="/pdf/6C2.pdf">Mise en route C2 : Calculs</Pdf>


## Compléments numériques

<Youtube id="ytLe8aUq2ZM">C20 : Additionner deux nombres décimaux (vidéo de Yvan Monka)</Youtube>
<Youtube id="CFKUxlh6R9s">C20 : Soustraire deux nombres décimaux (vidéo de Yvan Monka)</Youtube>

## Corrections des exercices

<Pdf src="/pdf/6C2-corr.pdf">Mise en route C2 : Calculs</Pdf>
